BUILDER: É um padrão de projeto de software que permite a separação da construção de um objeto complexo da sua representação, de forma que o mesmo processo de construção possa criar diferentes representações.

Para testar o padrão, execute a classe TesteDaNotaFiscal.
